{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "신흥저수지"
    },
    "text": "新興貯水池 (신흥저수지)\\n\n忠清北道槐山郡仏頂面新興里711-1番地\\n\nこの地は新興地とも呼ばれています。1980年4月1日に工事が始まり、1984年12月20日に完成しました。海抜200mの典型的な谷間にある貯水池で、流域面積は270ha、有効な貯水量は906.0m³あります。周囲の景観は素晴らしく、周囲には汚染源がないため、水の質は透明で美しいです。この貯水池は私立施設として管理されており、売店や食堂などの利便施設もあります。さらに、在来の魚や香魚といったさまざまな種類の在来魚が生息しており、釣りを楽しむ人々にも大変人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新興貯水池の所在地はどこですか？",
            "answer": "忠清北道槐山郡仏頂面新興里711-1番地にあります。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池の工事はいつ始まり、いつ完成しましたか？",
            "answer": "1980年4月1日に工事が始まり、1984年12月20日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池の流域面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "流域面積は270haです。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池の有効な貯水量は何立方メートルありますか？",
            "answer": "有効な貯水量は906.0m³あります。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池の海抜は何メートルですか？",
            "answer": "新興貯水池の海抜は200mです。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池の周囲の景観はどうですか？",
            "answer": "周囲の景観は素晴らしく、水の質は透明で美しいです。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池はどのように管理されていますか？",
            "answer": "新興貯水池は私立施設として管理されています。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池にはどのような利便施設がありますか？",
            "answer": "売店や食堂などの利便施設があります。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池で見られる魚にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "在来の魚や香魚といったさまざまな種類の在来魚が生息しています。"
        },
        {
            "question": "新興貯水池では釣りが楽しめますか？",
            "answer": "はい、釣りを楽しむ人々にも大変人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 323
    }
}